熱狗準備去收支票，拉倒一個泛民一千萬

我今日發咗個白日發

夢裡我是一名熱狗，兼任連登分化師

收到一張現check 有一千萬

發達了 周圍同人講投建制
你估無油水？派咗咁多mon post狗，分化撚

老人家果啲海馬牌，白米濕濕碎

等柒婆同全世界講

香港市民支持止暴制亂
全香港人同暴力割蓆

寧投建制 不投泛民

泛民雖然城府深，做事陰濕
但係都會係前線屌狗，幫手拖延

鄺神同許智峯嘅表現大家有目共睹

無佢哋努力宣傳逃犯條例

港豬都唔會醒

傻囝比我呃曬

然後，夢醒了 我去咗投票